## Сертификат происхождения разработчика



Делая вклад в этот проект, я подтверждаю, что: 

1. Вклад был полностью или частично создан мной, и я имею право подать его в соответствии с лицензией на открытый исходный код, указанной в файле; 
2. или вклад основан на предыдущей работе, которая, насколько мне известно, покрывается соответствующей лицензией с открытым исходным кодом, и я имею право в соответствии с этой лицензией представить эту работу с изменениями, созданными полностью или частично мной, по той же лицензии с открытым исходным кодом (если мне не разрешено подавать по другой лицензии), как указано в файле;
3. или вклад был предоставлен мне напрямую каким-то другим лицом, которое подтвердило (1), (2) или (3), и я не изменил его. 
4. Я понимаю и согласен с тем, что этот проект и вклад являются общедоступными и что запись о вкладе (включая всю личную информацию, которую я отправляю вместе с ней, включая мою подписку) хранится на неопределенный срок и может распространяться в соответствии с этим проектом или задействованные лицензии с открытым исходным кодом."



Основано на "Сертификат разработчика о происхождении, версия 1.1 Copyright (C) 2004, 2006 Linux Foundation и его участники." Всем разрешено копировать и распространять дословные копии этого лицензионного документа, но изменять его не разрешается. 